[求救] 啱啱send錯咗青樓post俾女朋友 可以點樣兜？

話想同佢討論香港性工作者行業前景有冇得諗？

Delete都唔識？

佢read咗未覆... 打俾佢唔聽

Ya 又可以換新女 開唔開心？

同佢講 賓周硬過拖肥